[271]青春有你 UNINE+偶像練習生 NINE PERCENT 討論區(9) - 4月6日出道日

《青春有你》，原名《年少有你》，是2019年中國愛奇藝推出的偶像男團競演養成類真人秀節目。此節目本為《偶像練習生》第二季，但因廣電總局不允許「偶像」或「練習生」的字眼出現在節目當中，故而更改節目中英名稱和選手在節目中的稱謂（改為「訓練生」）。節目雖以全新名義播出，但賽制與前作大致相同，選手依舊從中國國內外的經紀公司或練習生公司選出100位參賽，在未來的4個多月中進行封閉式的訓練及錄制，最終由全民票選出9人組成全新偶像男團出道。

青春有你同名主題曲